公會吹雞叫人集會

不過係去20號既集會